"Waar ik dringend verzocht u te geloven, steeds weer opnieuw hoop, met heel mijn hart, betere dingen, Mr.
Carton!"
"Bidden mij geloven niet meer Miss Manette.
Ik heb mezelf bewezen en ik weet beter.
Ik u pijn; ik wil snel een einde zal u mij laten geloven, als ik denk aan de dag dat de laatste vertrouwen van mijn leven was reposed in uw zuivere en onschuldige borst, en dat staat daar alleen en wordt gedeeld door niemand?"
